[10:26] 灣仔重狗

巴絲小心 灣仔唔去得